{
  "Waves soon...": "半月准备",
  "Laser on you": "激光点你",
  "4 Hit Combo": "四连击",
  "Front (Dodge)": "前方攻击闪避",
  "4 Hit (3)": "第四击",
  "IN - OUT ": "靠近再远离",
  "Back Throw": "背后眩晕",
  "Back": "背后攻击",
  "Perfect Defense (Fast)": "快速完美格挡",
  "Block": "格挡",
  "Throw (Bait)": "诱导投掷",
  "Front Slam": "背后攻击",
  "Dodge": "闪避",
  "Donuts (In)": "环形靠近",
  "Out > In": "远离再靠近",
  "Jump (Bait)": "诱导跳跃",
  "Jump (Tank)": "跳坦克",
  "Left Swipe": "左挥",
  "Right Swipe": "右挥",
  "Waves (Left)": "左半月",
  "Waves (Left) 3nd fast": "左半月第三下快",
  "Waves (Left) 2nd fast": "左半月第二下快",
  "Front | Right Scratch": "前方接右抓",
  "Front | Left Scratch": "前方接左抓",
  "Perfect Defense": "完美格挡",
  "Hammer back": "背后锤击",
  "Dodge!": "闪避！",
  "Waves (Right)": "右半月",
  "Waves (Right) 3nd fast": "右半月第三下快",
  "Waves (Right) 2nd fast": "右半月第二下快",
  "!": "!",
  "Last aerolite": "最后陨石",
  "Stun (1)": "眩晕一",
  "Stun (2)": "眩晕二",
  "Stun (3)": "眩晕三",
  "Wrath (Kaia)": "愤怒开套盾",
  "Perfect Defense x2 (Slow)": "慢速完美格挡两次",
  "Block/Dodge": "格挡/闪避",
  "Perfect Defense x2": "完美格挡两次",
  "Loading lasers...": "激光蓄力中",
  "Laser": "激光",
  "Plague/Regress": "驱散",
  "Stun": "晕",
  "Laser on {name}": "激光点{name}"
}